拜仁贏到 小妹聽朝7點鐘去屯門西鐵站裸跑

跟

跟唔跟都無所謂 拜狗贏撚到我皇咩

冇利雲

真心無利雲點贏到

偽娘

慘

恭喜樓主唔撚洗跑

燈

好

泥賓的軌跡

喂，推返上年啲post囉，4月13牙盲西

牙泥都去左